記者協會譴責故意干擾CCTVB 新聞直播

聲明:記協譴責故意干擾新聞直播的行為

無綫新聞記者今晚(4月7 日) 在屯門友愛邨進行新聞直播期間，有市民高聲呼喊及跑到鏡頭前高舉不雅手勢，干擾新聞直播進行，最終無綫新聞需要中斷現場直播。

本會譴責此等阻礙新聞工作者履行職務的行為，要求各方立即停止任何針對新聞工作者的阻礙或干擾，讓前綫新聞工作者均能有效地履行其第四權天職。

香港記者協會
2021年4月7日

記協好黃

手足勿分化🙏🏻

由佢吠下喇
平時俾政府踩到上心口都冇得出聲好撚低賤架

是但啦 都係得把口

出少句聲無人當你啞

香港記者有第四權

記協含撚啦屌你老母
唔中意咪唔好做live囉

利君雅呢世都冇可能入政府問問題呀
出聲未？

食屎啦無線

呢啲叫表達民意
唔鍾意就死返入去studio報新聞

冚家剷左膠組織

有冇片睇

颱風都故意干擾直播
記協譴責未？

算啦, 反正呢啲聲明冇咩用,
佢唔交下呢啲行貨咪棧畀紅媒有位入

TVB新聞響屯門直播途中，有人大叫「食屎啦無線」

fb大把啦

仲驚乜撚嘢紅媒入佢2021啦

黨媒不屬第四權

交下行貨姐，你咪有得人囉。

理閪佢咩

Well noted with 食屎啦無綫.

只係黨喉舌, 根本唔係記者.

冇facebook

港台唔比記者去拎獎, 香港記者協會出左聲未？

人權新聞獎由香港外國記者會、國際特赦組織香港分會及香港記者協會合辦

點都要做下樣
同之前譴責黑警一樣

份聲明應該笑住打

攞高地最緊要 好低賤

我入唻係為手足打氣鼓掌
愛暉樓居民表達意見有咩錯?
又無推又無撞, 記協就第一個打壓言論自由?
直播就係呈現最真實一面,
香港9億幾人憎你台, 自量下,
你衰唔起咪唔好做直播咯,
橫掂你呢D直播同晌廠 9 UP無咩分別

On99

屌你我唔係新聞嘅一部份?你特登cut走我 算唔算干預新聞自由?

智障仔

諗個好啲嘅比喻得唔得

記你老母

記協你顧掂自己先啦
遲早比人取締

由2019到今日
我都唔知呢D聲明同口交部個D有乜分別

BULLSHIT 啦

你自己選擇中止直播咋喎

D記者比人打到仆街 咪又係咩鳩都做唔到既垃圾組織

佢唔喺嗰度咪無事囉

干擾採訪? 咁呢啲算係乜?

ON9, 個地方你架? 居民行過大叫唔撚比??????????

反省下點解咁黑人憎

應該要譴責CCTVB亂cut訊號，故意干擾市民喺大氣電波表達意見嘅權利

食屎喇無綫

你有你做，佢有佢講，冇話干唔干擾
我譴責你個譴責

下 未由佢屌囉
反正都無乜實質作用
陣間唔出聲又被啲黨媒追擊唔公正

依啲咀炮打多啲有口所謂

如果報導緊反TVB遊行
算唔算干預TVB新聞直播

譴責呢兩隻字聽咗兩年
你咪繼續囉

記協喺呢方面真係好公正嘅
邊間傳媒俾人搞佢都會出聲

正解 始終面嗰層要做好 連登仔成熟啲啦
咁都唔明

on9死開一邊啦

遺憾, 解為「唯有含啦」

以後一見到CCTVB就....... 食屎啦無線。

pin呢個

居民反映意見都係正常唔算干擾
記者協會係干擾居民表達的權利

只要唔係去到打人, 去到嘈到你做唔到報導
記協係無理由譴責,就算係維亞伯入境叫黃媒收聲我都係同一標準講
-------
至於出聲明避免比大公屌係唔成立
因為我都講記協呢次係無理由出譴責,最盡出文表示關注

兒登仔
人地寫兩行野扮譴責叫做左野

noted !

live 係咁架啦，最真實一面呀屌你記者唔係最鍾意咩

哦 下次唔好叫食屎啦無線

儍撚咗呀

唔俾入境，咁直播意義係邊

憑咩認為記者有特權

哦

操縱新聞，報道偏頗

笑撚死

係 佢為咗持平點都要講

網民心水清

黑警阻礙拍攝唔出聲，依家出聲？
雖然可能有人畀壓力

果然係有 lun 用，切咗佢啦！對住共狗政府就鳩都縮，食硬你班爛鬼文人。

好似球證咁
現場環境係object
係你班記者就個現場環境做扒
唔係現場環境就你

我咩都聽唔到
淨係聽到背景聲好嘈
嘈你咪搵個靜既地方做扒囉
關人撚事？
下次你新年去採訪頭柱香
叫啲人靜靜地企係到俾你影好無？

出譴責就係歸邊,我都講反而涉及干擾居民表達的權利
同埋對於整個社區, 街坊先係主人家記者只係路人, 有咩理由指住主人家屌

如果記協係有正常智力應該表示關注就算, 咪叫各方表達意見時要溫和避免衝突

但麥燕庭做主席時呢個組織已經係ON99

講野犯法？

記協明顯左膠
但小心PR五毛喺度分化

PR嘢呢度點會識

tvb叫傳媒？
呢間垃圾係叫党宣傳部
唔撚傳媒一部份黎

別對敵人仁慈

若對敵人仁慈，你就係戇鳩

請大家不要搞唔關事的新聞工作者，但呢件TVB新聞性工作者係關事的，所以請自便吧

其實佢地明唔明一日有惡魔一日都冇專業
你想有專業就首先放棄專業 一齊統一消滅惡魔先

算啦 佢點都要出黎講兩句架啦

我有我講
你受唔住比人鬧中止你既事
屙屎唔出瀨地硬

諗起前年定上年花市，佢自己自我審查四圍影都要怪人

之前畀狗打到甩皮甩骨，就龜速出文，宜家就光速回應。

而家連普通市民不滿都要譴責 , 講句野都唔得 ?

染紅埋

你唔出現喺現場咪唔會畀居民屌

之前19年嗰陣日日記者都被搞又唔見咁快出聲

夠on9未手？

條街你架

是但啦
政府都係當佢地廢up

即係做對了

欺善怕惡

譴責黑警就虎頭蛇尾

譴責普通市民就追究到底

好撚嘢

TVB做得現場
在場花生友,圍觀人士就係現場一部分

點能夠話現場干擾現場?
我唔明出聲明條友咩料, 做開財經訪問大粒佬定連記者都無做過?

黃郁民以前都教過珠海, 叫寫聲明條笨柒去補堂

柒婆:我睇唔到點解記者有特權

篤尿？

以後日日叫

識PR就唔會用譴責呢個字眼啦，RTHK人權獎聲明都只係用遺撼，又唔譴責下

咁多人都唔覺得記協曲緊cctvb

所以我話記協喺呢方面真係好公正

記協？執柒咗去啦

大家都明佢都係做個樣啫

記協屌黑警多撚過你呀

好柒

有冇越譴責越過癮嘅感覺

香港人已經俾人踩到上心口，你記協仲喺到選擇性堅守原則？！成班嘟喺高分低能生，淨喺識考試、讀死書！

親疏有別

國安法囉
但只限阻 CCTVB

認真問
其實記協除咗識得譴責之外，仲識得啲咩？

好撚公正喎

下 記協19年成日屌柒黑警阻鳩住晒架喎
前面亂屌個班失撚左憶？

無故意呀 平時都係咁嗌㗎啦

食屎啦記協

其實TVB新聞記者可以即場搵佢辯論, 要解釋比觀眾聽香港人想TVB收皮只係誤解, 章顯言論自由, 唔夠膽?

個龍門係咁搬

記你老母呀

19年瞓咗

又唔係直播緊啲咩火箭升空，過咗就無
斷咗咪轉頭再live過讀稿囉，係唔明點解讀稿都學人live。

其實比人叫食屎都算係新聞嚟架，代表無線宜家係過街老鼠。

咁依家邊個喺強勢壓人嗰邊呀？！答啦！技安打大雄，大雄自衛還手，老師見到就譴責兩邊打交唔啱，兩邊打手版喺咪吔？！

係嘅
不過meanwhile佢哋所發聲保護嘅無綫正正摧毀緊媒體監察嘅第四權
好諷刺

咁撚小事都出聲明
死黑警阻記者就冇人講

大家當佢交戲...

做live 係咁架啦
個個企定好唔好

我好歡迎CCTVB 直播訪問我

以後見到tvb拍野直播野都識做

On9
港台唔俾攞奬又唔見佢屌

是旦喇得把死人口

乜仲有記協既咩

呢位兄台和平非暴力表達意見都有問題
最好舉牌寫「無線新聞出賣港人」啦
咁唔洗干擾報導至餘 又唔洗自己嗌傷喉嚨吖嘛
不過佢又無紙無筆 你叫佢點算

pin this

屌你班連登仔真係難服侍 記協出嚟做吓樣譴責都要架 一味喺度批鬥人哋唔夠黃

RTHK 有獎都唔俾拎又唔見佢出聲？

去人地條邨仲要串柒柒，入去元朗國行下，打橫出番黎呀。

天職食屎啦無線

有㗎 #42囉
不過#59

但只可以舉標語已經係限制自由

記者可以照報
無論藍/黃街坊經過都有權叫口號

樓上太多人一見記協就覺得係自己人搬龍門偏幫
街坊係現場環境一部分
記協比壓力封人口就係干擾現場,呢個係大錯

香港記者原則性唔強, 香港人又覺得記者有報警暴係自己友所以經常偏幫
記協下次都會照錯

唔奶點知係自己人

呢啲就係市民心聲！
如果換咗個路人大聲話：「中國必勝！國安法好，支持打倒外國勢力。」，記協又會唔會嗱嗱聲出 post 譴責？

已訓斥

我認同啊 叫下口號姐 都譴責

有出聲架，不過係「遺撼」，即係認命

見一鑊叫一鑊你老尾

話中有骨

唔譴責埋N年前64集會喺維園舉牌嗰位阿叔?

記你老母 黑記

有咩干擾
曱甴打記者遮鏡頭開閃光show老身逼熄live叫干擾
市民叫一句舉中指又叫干擾
TVB黑記未被人打到瞓地不省人事都唔叫干擾啦

記協都潛左唔敢回應
記協屌9觀現場觀眾講野本身就係好低能

記協？連記者都保護唔到 淨係識出黎講廢話

收皮啦

干你老母咩記協,呢啲係市民嘅心聲,唔反影得呀

干擾cctvb都係我地天職

無人阻住你出街wo 你可以照出街嫁 唔去自己鍾意嘅嘢就唔出街講咩第四權

新聞直播都係想大家睇現在D人有咩表達緊
咁咁arm人地果下想屌你老母就係屌你老母 ga la

講個笑話，tvb最憎人干預新聞

此風要長存

報新聞就係報事實嫁啦
事實就係咁你自己嘅接受唔到關人撚事咩

雖然我今鋪唔同意記協
五毛 pr又可以上綱上線圍屌記協了

好波

hkja變咗一言堂
市民嘅反應亦都係新聞嘅一部分

又一個垃圾組織 記協

食屎啦，無線

慘左班連登仔乜都唔識
好似黑警識都間唔中做吓戲，額下對家嘅人
而班連登仔乜都睇唔出

有人表達意見就係干擾？
又無擋你鏡頭 又無趕你走

手足

係鐘意搞你tvb ，你吹呀？

又唔係打記者，遮鏡頭，假設唔嗌「食屎啦，無綫」，嗌其他又得唔得呢？

點樣叫干擾直播？

如果現場有一大堆市民，嗌口號抗議無綫新聞水平，我表達既言論自由重要啲，定係你無綫直播既新聞自由重要啲？

播假新聞就唔譴責

講真，香港邊個協會唔撚係藍架，公司啲工會都係藍營黎架啦，全部都係垃撚圾奴隸會

你班左膠記協唔想cctvb播live嘅時候叫佢食屎,咁唯有係其他台做live鬧囉
食屎啦CCTVB

香港市民：noted with thx

咩法有寫

記協真係好撚戇鳩

cut 直播呢個決定又唔係市民落
個市民都唔知幾想繼續直播
高層落order干預個啲又唔見出聲

竟然有班on9覺得記協呢種干擾現場的做法係識pr,識玩

香港似乎唔需要專業記者

連登仔又要人持平 而家持平又要屌人

cctvb 係極權幫兇

2021年仲係咁撚on9

含撚啦記協
你老味你個垃圾組織除咗識譴責仲識做啲乜嘢啊

送助攻俾匪台「報導」干擾匪台 好撚野

咁叫干擾直播 吓

唔係剩係睇字眼架，睇哂成篇文文句同文氣，我feel到好明顯係行貨喎，一個二個咁上心做mud。

有撚干擾咩
報假新聞又唔見你地出聲

執柒左佢

喂，無線你含撚啦，屌你老母，扮傻

記怯

黑警攪記者睇唔到
市民就即晚出聲

今次呢班就真係黑記啦

記協不嬲廢 冇撚用組織 乜都爭取唔到 剩係識發聲明

記協畀中共滲透咗？

記協呢啲死阻膠應該要廢除
除咗識譴責警暴之外就係阻鳩住晒

咁睇先啱： 記者協會故意譴責干擾CCTVB 新聞直播

食屎啦

講出嚟難聽過樓主標題

劇本唔包市民反應
所以要強烈遣責

黨媒一向都係找公安封路找特約做訪問先會做"LIVE"

垃圾楊建興

記協不如反省吓點解會咁多人叫
【食屎啦無綫】

手joke

無綫電視去得現場預咗有受干擾嘅風險
記協其實都收得皮啦仲有咩第四權啫

驚人講野，咪mute左佢囉
驚人舉中指，咪聲音直播囉
乜柒都驚，咪摺L左個垃圾台佢囉

唉，今次段live click rate實多過佢d垃圾製作好多

諗起平凡的邪惡

dllm 記協

有關行為可能觸犯左國安法咪先？
咪就收皮啦

其實記協一直都有出聲嘅，前年有記者有事都有出聲明
所謂嘅「公平」「中立」係傳統記者摒棄唔到嘅原則
無對錯嘅

只係對記協都公平啲，佢哋一直有出聲嘅
雖然淨係得把聲....

記者俾狗打嗰陣記協唔出嚟譴責？

港台俾共產黨清洗到咁出咗聲未呀垃圾記怯

欺善怕惡 記者協會

咪係 個手足路過屌幾句
又冇過去拎嘢打佢 / 阻鏡頭
係cctvb班賤種 主動cut live 都阻礙新聞自由

第咩四權
新聞工作者天職係報導真相
當cctvb 班賤種剪頭剪尾抹黑個下已經冇資格自稱「記者」

既然係咁 亦唔存在所謂「搞記者」/「打壓新聞自由」

記協淨係識出聲明

班賤種唔會架
最叻就係呢頭抹黑維穩
一見出事就即刻搵第三者出慘情文扮可憐
實際只係合理化留底搵狗糧

都要記協班垃圾次次都幫tvb搭棚屈人

我都詳細解釋過現場人士的反應就係現場的一部分,記協無權去干擾現場
只要唔係打人, 玩疊聲整到tvb講唔到野係新聞的層面無問題
當然好似黑警用手擂鏡頭都唔得

但香港人始終立場先決
當決定左攬記協就對記協不利的觀點扮盲

咁叫干擾

佢有佢拍片喎

點干擾佢

記協收皮啦

連查冊權利都無埋啦

做得live預左有呢個風險架啦，一係縮返入老母個西到

屌你老母啦 舉中指對社會衝擊大定作假新聞惡啲呀

官媒

都係天災人禍啫 歸類埋一齊
做得live就有風險架啦 一係唔好做囉

on9, 垃撚圾

記協班賤種呢d時侯就第一時間出黎

下次咪用green screen做戶外live囉，
記者交通都慳番

含撚記協

唔記得佢哋當時有冇出聲